搵英文補習

想搵個英文私補
因為我英文真係廢到一個點 負負碌碌先攞到個2
但係唔想再咁 想搵個有心幫我既補習私補
因為我英文既悟性真係好低 所以唔好嬲 你當我由零開始個啲黎教就差唔多
一星期一兩日 因為我係窮書生 都要邊番工邊讀書 有興趣既留一留名 唔該哂

我比少少建議你
盡量唔好搵果D網上一對一私補，因為D導師有D真係好伏（我就係中左伏，D導師比份野你解都唔解咁就收你幾舊水 ）（當然我唔排除有D導師係好

大型補習社主要係幫人拎星，英文唔好真係唔好去，0作用

盡量去D小型補習社，我聽D同學講唔錯，補底岩曬

希望幫到你

留名

樓主邊區?

留telegram比我 我幫人補開底

大圍區

我開個先

hhhhoi

tg係hhhhoi 有興趣可加我

tg soninesad
email soninesad@gmail.com
hku jj 有經驗有notes 有 skills 有興趣既就搵我啦